(討論) 文宣道歉有冇得諗

以對抗對家必定會針住輿論戰打，小弟希望家諗辦法點抗衡輿論。
主要針對外國旅客，甚至在外國媒體登報，為阻到遊客致歉。
目的：
1）改善形象（先出手為快）
2）正苦唔敢做嘅，市民有勇氣做到
3）唔需要提捉鬼，相信外國遊客唔多關心

可以諗嗎？

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

有冇人一齊整小册子

自推